有238萬藍絲簽名，但得100萬枝科興

起碼有138萬藍絲已成condom
Xianggang政府理得你死

238萬有幾多係因為啲coupon 簽